召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#18

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON萬歲
正皮

平澤憂

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

正皮

k-on 萬歲

祝咁多位巴絲打 新年快樂 身體健康

又一個po

距離20 仲差少少

新年有新post是常識吧

新一年緊係要繼續聽

留名

lm
博屌歐帝在次

新年快樂

邪教feel

新post留名

好多痴線佬

今日打牌贏左1.5pack石

都有幾百蚊喎

1.5pack石已經1千港幣

等陣 係邊隻game嘅一pack石？

新POST再宣傳吓

有無巴打收 放3000

原本26首hi-res 會有亂碼出現

我想收 不過唔喺香港

唔急 等你

9ho既石姐 唔係fgo

留名先

我仲以為1pack緊咗1萬円左右

我都係 以為你打咁大贏成千蚊

新年d利是錢唔知可唔可以課到1pack呢

得咁少？

暫時的一pack
仲要攞一半出嚟買ws卡
我拒離寶5伊利亞又遠咗

一pack即係幾多

pad就300幾 第隻game唔知

一pack FGO 9600 yen

PAD

你當700港紙差唔多

有冇add到你？

124432696
愛德

225705350
細ac FF唔知幾多召喚帥

劍式

返左大陸無得玩

依張畫真係好正

歐皇

佢無得送去香港
想買有咩途徑

我玩咁耐仲係小薯一個

我多數網上代購

加咗你

負皮😒

我鍾意落雪個張多d
想買

可能見到上面個歐皇所以負皮咗

加左

sent

原來一早add咗你

你又中

可恥

#metoo

你又中
我課曬啲利是錢先中

都話自從block咗神父之後
每個月至少有一隻5星入袋

我就block咗喇，你呢

add晒

咁快拆利是？

九百幾lv
大佬

lv數唔係咁重要 我都係小薯嚟㗎咋

我聽人講好似話要等到過咗15先拆

我唔理

依家先初3
咁快已經收到幾pack錢嘅利是

可以一次過計吓新年利是錢有幾多

收一日拆一日

初一封封都一百
初二一封一百都無

咁多年得一封會係一百

仲要唔係自己父母

我三日兩pack都冇， 明明超多人

有冇機會再開演唱會 到時一定飛去日本睇

梗係有，點會冇

一定要睇

你又知有 ？
我都想睇

三日有兩pack 已經拆曬

通常收齊就五百幾～六百幾

記得有年得三百幾 唔知點解個年特別少

收得最多係我有返full time個年，八百幾，因為好多同事都已婚

成日聽到人地話起碼都四位數⋯⋯唉

拎哂副身家都要去睇

未來如果有機會有時光機
其中一樣重要野就係返去睇場live

呢樣最重要

我記得有一年玩自閉
得父母個兩封

冇出去？

見證住歴史嘅時刻

係
我記得係讀緊書

我有聽過係佢父母唔畀佢出去逗利是

點解要咁做

咁癲

我舊年嘅都未拆

啲利是錢要拎黎找啲膠數 今個月有兩隻要找

買咗咩

要四週圍傳教，宣揚K-on

巴打你係隔離個神作post留言k-on比咁多人負皮

我留太多，都唔知邊個嚕

如果過份宣傳，只會比人覺得係假膠

就好似魔法戰爭世界第一咁…

K-on有實力就唔會，好似鋼鍊咁

正皮咗

和服學姐同小薰

大出血

Rich

唔rich 養到窮

諗起我四月仲有兩隻詩羽

呢排一隻都冇訂

我一隻膠人都無

飲杯茶先啦

冇買梓膠重話自己愛？

正多於負
k-on有既係感染力 唔係區區死板既數字分數可以一概而論

點都買隻GSC土人啦

聽日要返工呀
好不安呀

細個果時無錢買

仲放緊假

星期四開學

其實都好驚新年之後第一日開工…

都唔知好唔好特登走去同人拜年
走去又驚比人覺得好貪佢封利是咁
唔去又驚比人話大爺咁要佢過嚟派

我下星期一

我都係星期四

下個星期一

岩岩睇晒2018 wf啲圖 黎梗又要大出血

我呢排開始入土人坑 都見到有好幾隻要買

翻唔到轉頭

發覺k-on有好多人鐘意，但同時又有唔少人反

邊個反 出黎信和門口隻揪

我夠膽講反嗰啲全部都係shit taste
一係就係嗰啲淨係識得睇後宮番, 主角威能嘅死毒撚

唔係話其他唔好睇，但k-on帶比我既感覺係冇得取代

好多都好睇，但k-on影響我最多

k-on有既係感染力 唔係區區死板既數字分數可以一概而論

早

聽日返學

要返工

HKUST physics interview get

做咩咁睇唔開讀physics
利申 physics畢業

本身讀physics係我嘅夢想

依到好多勁人

我讀緊垃圾chemistry

咁多理科林俊傑

原來bd box 又有後發

毒諗呀嘛

依個睇幾多次都覺得好好笑

要返學了

依集d腳咁長

miomio q

梓喵 q

又要返學 又要落雨

但今次個特典好求其咁

返工

瞓過龍
走堂了

畀你返到學咪又係上堂訓 慳返d車錢仲好

之前一直都想試下 今日終於買咗

咁凍梗係要匿埋係屋企屠龍

匿喺屋企瞓教

已經喺被竇入面

飲咗未

過完年肥咗好多

死gay佬

收皮

mio bb豬

agger

飲咗 真係幾好飲 d汽同酒味都唔係好勁
唔鍾意飲酒嘅都啱飲

我都想買返支嚟飲

真係咁正？得閒買番支飲

mio 酒？ 點解會有d咁既野

好似之前已經有講過

記得之前都有巴打講過 所以先想去試
同埋澪呢個字有水脈 水路 水流咁嘅意思 係一個好清新嘅字
支野飲落甜甜地 好清 又冇啤酒咁飽
個名同呢支野好襯

叫春

室內熱
室外凍

又上日文堂了

Jeng

又凍番

係放完假冇心機上

K-on

啱啱睇完no game no life zero睇到我濕左

點解

呢套真係巧巧睇

我連第一季都未睇 值唔值得睇

當然 爽番黎講近年都算頭幾
打住鬥智旗號但唔好帶個腦睇

我當時有入戲院睇
但可惜事前已經比我朋友無限劇透

好睇到我入場睇左3次

我都有
入場睇唔知點解硬係覺得前半會悶 好多套都係

點會悶
有白bb係度

我都係睇咗2次

我係最後隻獸人拎左粒石睇果一下失手
成為我第三套睇到濕嘅作品

渣ga
不過我都差d

我個陣睇到硬曬添

個拳頭
啲細路喺隔離嘈到

d叻唔切既on9仔先煩係咁講等陣會點點點，小說果陣點點點

細路女

痴線,個個都好rich
me睇一次only

係
又話cut咗d咩呀，突然係咁講日文之後自己笑

因為有d細節唔記得咗所以先要睇多次

細路仔

不過到現時為止都無喊出來

冇睇過ngnl小說、TV版睇完唔記得七七八八，適唔適合睇劇場版？

Yes We are singing now!

咁你記唔記得d角色？
記得嘅話就無問題

重睇啦

唔記得d角色都冇問題架

睇個前轉姐洗咩睇正轉先

趕唔設嘅話睇下wiki 個啲世界觀setting 例如啲種s 同埋十個rules 好似係

成功守護
利申而家玩緊 com3d2

抽唔到

Thx all 最記得空白兩個主角，其他人印象模糊，啲rules唔記得曬，得閒睇吓wiki再睇劇場版

老夫老妻

百合

後面 ->

心諗: 輕音部D人係咪精神有問題

其實動畫賣歌唔係應該好似fuwafuwa dont say lazy notk singing呢d咁整個mv懶係多愁善感 每人一套新衫先正
點解d偶像動畫咁鐘意整到個個著軍服跳舞

但真嗰d 偶像都係制服架喎

百貨應百客

k-on就係要有自己風格

咁早呀

早晨

做慣咗社畜
就算放假都會係平時返工時間起咗身

K-on 真係玩音樂，唱作歌手、自彈自唱、各司其職、各有特色，嗰啲千人一面、剩係識賣萌大合唱嘅所謂偶像根本冇得比

第三季係我心裏面上映緊

K-on會唔會係音樂類型同日常嘅頂點？

前無古人後無來者

日常就唔洗講，冇人超越到
不過音樂係CD到好似搵咗唔少

睇緊啦
琴晚第一集

Seed

屌你老母

又黎

無興趣開偶像動畫廢事踩多腳
但k-on果種mv式出歌真係睇得幾enjoy
又易出新膠人

呢個真

其實好似bang dream咁就搞得好成功，不過人地真人真係識彈

愛生佢地速成嚟講 都算唔錯啦

聲優仔 還要求甚麼

我覺得聲優既重要性遠比識唔識玩樂器重要，k-on既聲優真係配得好好，換著其他人可能冇咁成功
之前live真玩樂器已經不能要求更多

睇返個排名
K-ON 6首OP ED 都上晒榜

好勁

一粒鍾真係唔多想想睇

合符情理

又岩既，佢地真係配得好好
愛生

好靚 想買返件屋企着

點解淨係屋企着
着出街

着出街

我可以著yui

可以相認
同埋琴日我見到個男人著智乃，兔仔咖啡室個藍色頭髮囡囡，冇睇唔知有無錯名

男人老狗着智乃

sor囉

買返件遲下著去睇劇場版

毅進星$100

點解會歪咗你出嚟
by the way NGNL 劇場版聽個friend講好好睇， 堅定流?

依家個pool都抽 就出新角
btw 我覺得係值得一睇

我只係為咗個即死抽
同埋只係用咗一個呼符
今晚返去睇先

Btw幾好睇 入戲院睇咗兩次

你都係呀
你寶二咗伊莉雅唔好以為我唔知

笫時復刻伊莉雅課到出貨為止

伊莉雅簡直係fgo最正嘅蘿莉

5星騎除咗梅芙無弱者

你當征服王流㗎

有無人去左fgo cafe

我係日本留學個friend話係日本cafe賣淨嘅嘢, 之後就冇去到

Singing

今晚一於聽住k-on訓覺

係唔係葵芳嗰個？

Youme cafe

Ye屎ye屎

我課到中架

我上網睇好似唔係官方喎

btw，有無人cos伊莉雅bb ，有即去，包場

55

cos伊莉雅應該要小學生

日常

小學生
等哥哥陪你玩遊戲

以前睇k-on果時成日係到諗d mv係咪佢地大個畢業之後出道拍

一定係

我都有件
不過唔敢著出街

之前喺巴哈見到篇文對singing有解釋

「道なき道でも進もうよ 一緒に踏み出すそこが道だよ 看到不像道路的道路 也奮力前進吧
ビートで胸に刻む誓い 只要我們一起走 走到哪裡也會變成道路哦

Mio一手撕開玫瑰園，代表她們離開高中生活，縱使未來是未知數。而她們各自換上不同的裝束亦代表著她們的成長。

ビートで胸に刻む誓い 以節拍在內心刻劃出每一份誓盟

雖然長大、離開高中時代，但HTT們仍然一同演奏，因為她們的演奏就是她們友誼的連結、深刻在「心底的誓言」，即使長大亦一樣不變。」

都啱 個mv可能真係主角畢業哂之後再拍

上次去c3見有人cos kanna，好似真係小學生黎

手繪版singing

其實幾想佢出晒咁多首MV嘅公仔
可惜得Listen

而家呢d活動仲有無人cos kon
好耐無去

可能真係會出

唔記得上年定前年見過yui梓喵
不過香港真係少
日本應該有啲機會嘅

去聖巡咪有

上次去都見到好多男人cos

識個男出女角

終於上水

當其時咁hit都唔出多d
依家望都係望十週年先似有機會

十週年應該出新一套衫
希望有

話說片頭嗰條都有無字幕版架
nyaa嗰粒seed齊晒 電視兩季一樣有

今年十週年官方都無咩特別更新
全部都係我地FF

剩係重出bluray cap水

十幾集塞埋做一隻碟 平少少又賣過

2019先動畫10週年
我地仲有得FF到出年
個blue ray 特典好hea

amazon嗰個係特大封面

新bd box大賣1194枚

btw 正正經經出其他週邊好過啦
之前日本好似做過調查
藍光銷量比起其他週邊好似係最少人買
仲要係女性買多過男性

ok la 而家第二次後發

bd 貴咁多
家下啲女仲有愛過堆毒撚 毒撚都已經轉移哂陣地

轉曬老婆

d毒撚玩手機驚課金已經無哂錢
仲要每3個月轉一次老婆

每3個月轉一次

我就好專一
唔會每3個月就轉一次老婆
只會每3個月增加幾個老婆

ntk套衫真係好正

YES

其實開筆了心巴打係咪姐係之前既HTT巴

呢啲叫長情，唔係專一

呢首係床前看月光 ，疑是地上霜呀死蠢

係真愛
no ff

講開好似唔見左好耐

個個毒撚都開後宮

yes

開後官但正室永遠 Mio

呢幾件動物衫真係好過癮

個樣好嚇得人

我永遠得梓猫一個

由入動漫坑果一日起
我老婆就只有梓喵一個
直到呢一刻都係
從來冇轉過
冇人取代到梓喵嘅地位

永遠的部長

巧卡娃伊

我比較鐘意listen套衫，好有型

原來你黎

Wifi睇落好成熟

我自己就鐘意don't say lazy 依種
而且覺得咁多mv入面 wifi依套最靚

最有佐和子老師風味既一套

可惜冇梓喵

咁早就

wifi好靚女

wifi

上個Sem雷我嗰個垃圾groupmate今個sem又同我同一組

唔係自己分組？

嗰科唔識人

fatc fatc

就來放工

巴打冷靜d

我女朋友讀咁耐就同個豬隊友同組咁耐
每次做project豬隊友個part都係Google translate出黎 每次都同佢執完先交得

要ot
慘絕人寰呀

咁都唔開佢波
btw 又曲線曬女

原來你先係偽毒 叛徒

真係有人google translate

Fgo 垃圾 game

偽毒可恥

曲線曬女

Google translate左咁耐但考試又夠分pass到 吹佢唔帳
Btw 當我沒講過

佐和子個種直情係重金屬
佢地又未稱得上

係有的

清算 入前巴 角鬥士巴 偽毒

每個Po置頂

g持

我係劇毒

你就偽毒

你兩個都係

召喚FFF團進行審訊

偽毒可恥 清算偽毒

屌曬佢兩個老母！！！！！！！

我要個兩條仔嘅屎忽

唔洗呀...

偽毒可恥

好激動

偽毒人人得而諸之

緊係屌佢地條女啦

要就要入前巴個屎忽好了

你都要

Agger

2月22號係我妹妹生日
過咗都唔知

最衰都係個兩條偽毒
分散我d視線

Chris BB

依家去ust interview

good luck

加油

今日要OT

三大

希望新一年食到更多mugi點心

表現得一般，又口吃
好驚

比d信心比自己

其實係咪睇成績重過面試 係既話就唔洗咁擔心

諗住考19年dse oral

5過衫

諗住考 math m1 m2 phy
當玩下

我要壟斷發言 瘋狂加紙

入去識學生妹

正啊

打算正正常常考返中英文

唔好比我ORAL遇到你

互相傷害

變左oral傾k-on

用劇情做論據

報邊區

新界西

我都係

大西北嘅朋友

我都係
到時成枱傾k-on

傳教

跟住原來考官都識

即刻泊埋d台飲返個tea先

咁多屯門友

屌，病到想死，要去睇醫生

take care

聽日要繼續返工

出嚟 oral見

成個畫面出晒嚟

sor我黃左

利申：唔係屯門人

我都唔係

等我仲以為真係咁多

189勿J手

咩嚟㗎邊度買？

漫畫

依本份譜我印象中同原譜好似有小小出入 但應該問題唔大
之前有諗住買

總譜黎 有哂所有樂器嘅譜

邊度買㗎， 我買返嚟彈下都好

通利應該會有 尖嘴個間大機會d

我係坑口買
最後一本
本來諗住買宮崎俊譜，點知比我見到

第一版都有譜 玩住先

都出左好耐下

星期五啦

重睇緊k on, 救命頭嗰幾幕已經即刻認得到京都啲位

聖巡過一次之後d位就好易認

我聖巡一部分嘅相

K-on In real life

上次個車主又有新車了

我哋呢個post搞個聖巡團巧唔巧

你出埋我個份就跟

唔好喇掛

好想返鄉下

如果真係搞 我想去呀

我都好想返
但覺得去學校自己去好似開心d
等緊有便機票嘅就飛個短嘅4-5日玩下

有得諗，我都諗住年尾去

我都係諗過年尾去

呢到啲人rich 請埋我去

幾時呀 儲下錢

我下年要同屋企人去旅行

我窮學生打暑期工草錢

Sad

趁間野仲健在想拜一拜
不敢獨遊

小學？

我好想去但係冇money

冇錢去呀

sure
我都無錢 但係有期會有心存

勇士

小學依家係日本文化財產
暫時都唔怕會有日突然沒左嘅

而且好似仲變咗做啲類似教育部嘅物體

每日都有啲活動係個到搞 上次見係好多一家大細去 類似社區中心咁 話晒成個鄉下地方得一間咁嘅小學

上次去yui生日會 一邊台成班毒毒開party 一邊台幾個小學生係到做功課
同埋禮堂周不時會有band show

香港揸開蓬車

我第一眼嘅感覺就係真係好熱

睇京紫睇到喊

勿劇透，睇左幾集就唔得閒睇

ching sick ball

Your name

快啲去睇

京紫呢兩集好正

仲未睇添

唔好亂嚟，我諗住儲埋一齊睇

我反而覺得劇情好似快咗少少
由其是女主，文筆突然好咗好多

最萌MIO~然後就係睇打醬油啦
再來係呆唯

( Show Blocked User - 石榴騷人 )

單元劇特色就係時間唔係continuous，所以故事同故事會幾跳吓，都算係單元劇缺點

佢都算有連貫性咖喇

喺呢一度提@ttack根本就係博屌

我發覺年中有唔少撚樣入嚟搏比人block

想join聖巡團

重睇緊k-on!
Yui根本當佢嘅結他係佢男朋友

吉太

呢一幕真係睇一次笑一次

Show Blocked User - 石榴騷人

雖然張圖有少少舊

但係幾靚

mio永遠都咁靚

yui+律 搞笑二寶

09年都挖到出黎

係pixiv搵咗好耐

睇到第24集

咁快

嗚呀
睇一次喊一次

跟住睇劇埸版又黎多次

U&I 真係好好聽

最好聽

Fgo打到第七章劇情好撚刺激

相遇天使先最好聽

why not both

No thank you先係

Why not all

aggar

Agger
閃閃超型

ching 有意呀
留個tg?

好似有另一個巴打想要，問清楚先

墳巴係咪想收？

開post讚過

最近想重睇，搵嚟搵去一係唔齊一係低清，有冇ching有推介

第一頁google drive 個啲睇唔到咩？🤔

可能要置頂 高清有埋字幕

平時冇入開呢個post 入親都會由尾睇翻去中間 冇留意到

有次好似比人打左巴

自己開寶具打自己

如果你等錢洗 賣俾嗰位巴打先啦 我唔喺香港 可能五月先返到嚟

做乜

咁我先賣俾另一位巴打
萬分抱歉

巴打 方便留你個Tg嗎?

無記錯巴打好似係溫哥華

屌
唔記得加密添

睇到巴打開post又想重溫下K-ON

學埋唯d野
早左一個鍾起身

呢期多assignment要趕先黎病
今次仆街啦

雖然yui唔係我最鐘意既角色，但係我d性格最似yui

我最鍾意係果幾個著校服既

每人心入面都有一個yui

保重，近排轉季，又濕又焗

我都係啱啱先病好, 垃圾天氣

肚痛咗2個星期啦

你個名

lkf99556

今次係飲左奶

早餐唔好食撈麵同飲奶

你可能係唔飲得奶

我都覺得係

腸胃唔好

潮濕真係好討厭
做咩嘢都咁唔舒服
又對啲玩具 模型唔好

每個人心入面都想做you

我好想要Yui ge爆發性記憶力
Year 1識一個朋友, 淨係溫咗一晚Calc 即刻 A+
等offer好想死

我想要個mio咁嘅朋友 黎幫我寫essay
有份essay聽日交，啱啱食完藥訓咗，到依家都未開始寫

巴打加油

今日交lab report

琴晚做 有b就夠

大家都怒屌asm

sorry啊，mio今日要陪我

大家中學係借功課比人抄定抄功課既人

唔交功課嘅人

Asm即係咩？

唔抄人亦都唔比人抄

毒撚無朋友

唔做功課

肚痛咗兩日

橙

西瓜+炸物 ?

等價交換

數學功課換中文返黎抄

天ぷら

我都想食西瓜

天氣好熱

熱到喊

過幾日12度

仲有幾日要捱

最低先12度

之後就開始係咁升

今晚開冷氣瞓

有比人抄有抄人

互抄是常識吧

fgo終章貞德超型

我老婆
請撤照

好大風 好凍

變左FGO集中貼

另類嘅推post

而家個pool又垃圾
想射十抽落海都晤得

今日mid term

訓左半日好爽

集中post

照射曬

射普池

射落海

射啦

去打下波先，健康人生

打波定射波

岩岩先訓醒

我day off,都冇返工

今日要返
不過就放

屌，同groupmate 傾 project先瘋狂肚痛

有時間的話一定要再睇多次劇場版

訓少兩個鐘

我係旗木卡卡西 你問我答

樓主依個post係做乜嘢

wa dllm

Gay

樓豬身為開post人唔該注意一下你既言行

又會比人搵到上來

唉

之前都有人黎過尋仇架啦

五點射落海

舊劍喎

gay

正呀
我最中意呀律

成日係出面開假膠post

又燒埋黎

巧型

相信負皮係俾樓主
唔係俾K-ON的

無無無 佢地唔會搵上門
最多去俾個負皮姐

之前試過搵上門啦

試過有排 成日有幾條茂利走入嚟貼堆link

貼咗一兩次 之後無再貼啦

唔好周圍惹事生非啦

你媽媽煮嘅冬菇最好食

我只係普通回應下咋

撩事鬥飛係入前巴嘅興趣黎
再有人黎尋仇我地就批鬥佢算啦

點解咁多人針對k-on

無人針對k-on k-on大愛

fuck

係針對圾垃卡卡西

究…雷…千…？

邊個針對 交個名出嚟！

佢自己嘢返嚟

37抽咩都冇，咸川我屌你老母

聽日仲有維護石

我覺得已經好過裝屎

Gay佬

係

邊個話卡卡西垃圾 我千年殺佢

千鳥打贏你雷切啊

千鳥

火影忍者世界第一[pink]辣殺

唔好爭k-on世界第一

AGGER

火影世界第一

K-on宇宙第一

正皮返你一次

世界大啲定宇宙大啲

宇宙好似每秒都膨脹緊

而且加緊速tim
召喚平巴打

世界得一個
宇宙有好多個
圾垃卡卡西

有咩分別 世界可以定義為宇宙

做咩突然學術

跪求巴絲們去娛樂台幫投十元bb

做乜鳩

邊個po

我投咗結衣

咁好啦

石原正d

結衣正啲

屌你老母我從來都冇試過咁嬲
十連金球劍卡
之後畀個偽娘我

我本身對cosmology有興趣
所以先想讀physics

高人

argge
結衣正咁多
不過都唔夠我老婆靚

結衣>十元

個人意見咋

隔離個po話K-on圾垃，我地要全面進場屌化佢

唔係抱歉算係咁

點解會有人覺得k-on係垃圾

當年好多人鬧k on廢萌

咁講邊有萌唔係廢

K-On!撚係廢萌

k-on都廢萌

平心而論
我覺得係 6條友日日偷懶唔練習淨係喺度蛇王吹下水咁又一日
夢想生活

我都想

我覺得佢靚過結衣同咩石原

一人一套你覺得係垃圾, 但人地話係神作既作品

廢萌唔係劇情同主線都冇，得角色好可愛好j果種咩
k-on起碼劇情上感動到人，校園祭好睇，演奏高質

K-On! 直頭係有主線, 而且佢嘅重心係角色嘅日常

依d真係各花入各眼

淨係d歌都已經足以證明唔係廢萌

全盛時期嘅小倉優子好肯定靚過哂佢地

雖然依家人妻都唔錯

點解我搵哂成個post都搵唔到d對話嘅

第4 5頁見唔到?

唔見

佢qoute話k-on垃圾個個po

屌
唔怪得啦

個垃圾po樓主已經潛撚到落地核

上咗水 要求咗同佢理性討論

做乜狗

我覺得同佢地講嚟無咩用

尤其是個咩咩U咩
淨係識打飛機

人地唔鐘意都冇辦法

係 其實都唔使太激動

旗木卡卡西你同班戇鳩講其實冇用
我呢就相信consume任何一樣media都係要用腦嘅
睇完之後唔思考不如唔好睇
集集飲茶食cake呢啲咁樣嘅論點都講得出就肯定唔撚用腦

個條友為激串我以講 笑死

嘈黎沒意思
係好嘅野自己識欣賞咪得

我最後直接block撚咗佢算

Show Blocked User - 投胎望入U

係好嘅 識貨之人自然會聚首一堂

Ching sick ball

睇過咁多動畫, k-on 帶俾我嘅感動係最深刻同最唔捨得佢完結

本身就唔係劇情向唔可以同啲主線劇情為主嘅動畫比較

雖然都有好多日常向治癒番, 但只有k-on令我慢慢投入同憧憬佢地嘅校園生活, 到最後結局睇住佢地畢業, 一首相遇天使仲回味到依家, 每一次補番睇完嗰刻都係幾咁唔捨得, 畢業並不是終點

佢地識條鐵啊！！！

越青春睇越好

睇完個post笑撚咗出來

ねぇ 思い出のカケラに
名前をつけて保存するなら
宝物がびったりだね

ふかふか積もるまで
このままでいれたらいいのにな
Live依句唱到喊

你仲咁好心機理佢

遲到
無計，撚兩下先啦

G持, 齊體撚狗

睇到block左個樓主 笑左

畢業不是終點

好鐘意依句

現實冇乜邊幾個做到

笑埋右

都仲有幾個會約出黎既
但係老實講點都好似係新識果d會frd d咁
見住d frd圈子愈大就愈難約

好想官方每年都出一張新版權圖, 等我KEEP住 FF下佢地依家嘅生活

pixiv都少咗好多人畫kon 雖然唔係依家嘅事

畢咗業之後d同學好似人間蒸發咁

過咗咁耐
後生嘅都未必知呢套動畫啦

結衣

幻幻不了

邊到幼 人妻嚟㗎
我都唔係咩蘿莉控 點會中意幼女咁變態

感激巴打們去捍衛自己最心愛嘅野

我發覺該post樓豬個腦有問題 大家唔使再為依件事費心了 今日大家都做得好夠

為人民服務，不辛苦

K-on是我們心中的紅太陽

...

爹親娘親不如律部長親

做緊Econ assignment好撚痛苦
點解呢一科啲字全部1999

聽日日文mid term

又有exchange interview

入前巴打又開新post

唔好理

堅決擁護部長的意志

誓死效忠K-on

見識少唔好意思

呢首都好正

もしも違う空を目指す日が来て離れても
離れない
耳澄ませば聞こえるよ
私達の奏でた永遠

我最鍾意就係呢首

比人話低端人口

依首尾段guitar solo好有feel

相遇天使
放學後tea time
U&I

最鐘意呢3首

相遇天使
Singing
No thank you

最尾都可以有段solo 真係好正

U&I

Yes, We are Singing NOW！

死左個midterm

等陣死埋interview

yeah

陪跑完

讀緊啲咩？

佢尋晚講嘅exchange interview

唉

冇自信真係好慘

唔緊要，我陪你等email

我月頭in完ust

我知呀

我好似一星期內通知

世界には律しかいない

我電腦wallpaper

Yui同梓喵好sweet

律幾時同澪結婚

我係琴晚轉,依張好靚

ritsu好靚呀

話咁快

想唔想而家就1001

仲有差唔多成100個係到

用左好耐了

另一張wallpaper係佢地拎住畢業證書，不過冇梓喵

一日自動轉一張

山中佐和子

由於好似有少少色色的 唔係人人中意
所以唔po出嚟，貼link算

用緊Steam 有賣果個桌布程式
改咗做會飄雪

tvb班學生揸哂yui同梓貓2枝guitar 實有睇kon

見到自己之前讀書嘅學校有上台

見到套校就想嘔

你哋講緊啲咩

圖??

節目都好似完咗點搵比你

真係有錢
我出咗來做野都未有

鄧英喜 同區

會唔會係你唔買

可能個樣似姐 yui果枝好經典
大把牌子有出類似款

就咁尚徳都3，4間中學
將軍澳真係好撚多學校

我淨係知真係好貴

唯嗰支

梓猫嗰支係通利總行見過，好似都要萬幾兩

重有,我係TYH畢業出來

你地講緊琴晚咩節目
琴晚補考黎
應該失敗了

應該係d慈善機構搞嘅節目
有學生上台唱吓歌咁

再接再厲

個間咁嘅垃圾學校諗起都好笑

不過依支係新款 yui個支舊版 型號唔記得

啱呀，老師同學生都好on9

少左塊白色野
好貴

其實塊白色野係咩黎

避震

發現好撚多deadline，準備gg了

發現

廢青真開心

我都發現左好耐，但唔想做

廢年幾就冇得廢啦

可以做廢青係我嘅理想

一樣

無發現右？

有D咩唔開心咪講出來等大家開心下

其實毒撚一個更開心

其實有無人想試下開post？
跟返個格式就無問題

仲有有巴打講過話第三層無人睇到 不如加返個指引係一樓 話俾人聽 三樓有link重溫 之類

做乜突然諗呢樣野？

可能佢都知佢得罪人多

1001開囉

係咪你開先

睇下邊個中

之後個post推到一千冇人回

唔使啦，有心要睇自然望到
始終唔係正版野

開post苦差事，呢d圍爐post仲要瘋狂收通知

係

請珍惜#台主

想試下開 但聽日去台灣

葡萄牙

又去

我都想去旅行呀

起碼要五月

下個月去日本血拼

一年去一次啫
咁啱年頭年尾各一次

一喺今晚推爆佢
我出咗街

同我同一日in(不過唔同科)嘅friend已經有offer

#metoo

台灣無得上網咩

btw，其實入前巴之前個post未爆已經開新，我諗應該唔怕嘅

有 但係用電話好難開post

咁我一陣開啦

巴打唔好諗咁多

用wifi個名開post都唔錯

咁講嘅話 部長開好似岩d ？

唉interview 就多 但全部得個等字

召集所有鍾意kon!輕音少女嘅面孔#19 all is my wifi

比我開一定咁

我第一個負皮你

1001唔該po link

推

唔係話平巴開咩

咁耐都唔見人嘅

出左街呀好似

咁…

唔好推住，等佢開post

返緊屋企

俾個位你po link